呢個巴打好型

[url]
建議下次都係咁做

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

播歌播到咁勇武真係唔阻止好欣賞

推

真勇武

班狗一沖就...

今日tm鳩拉架喎
點解班狗會後退
（唔係話巴打係鬼）

希望佢之後冇事

應該冇事

又唔讀書

肥媽震懾了黑警

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

搵個喇叭擋棍

其實咁樣可以凝聚士氣

巴打